[投票］武漢蝙蝠 成為Pokemon of the Year

嚟緊寵物小精靈搞 Pokemon of the Year 投票
投票期由 5/2 - 14/2

不如大家投吓隻蝙蝠比佢做2020嘅pokemon
就依隻第5代嘅Woobat代表住Wuhan Bat
將武漢肺炎名留青史遺臭萬年

依家就咁係Google search "pokemon vote" 就可以投票，每日可以投一次
緊住揀"合眾"/"Unova"

第9行第2個就係隻武漢蝙蝠！

我要全世界都知武漢肺炎搞到人心惶惶就係因為班蝗蟲食蝙蝠

push

推

WOOBAT

1/10

2/10

點解唔係波音蝠呢
玩過POKEMON最煩嘅一定係呢隻

我本身諗住波音蝠
但係Woobat食個音好似好啲

但係隻野日文叫コロモリ(Koromori)
我估到時發表應該都係用日文架啦？
投返波音蝠算啦 又多人識

如果大隊覺得波音蝠好啲就轉
睇吓大家點睇

總之要一隻蝙蝠贏

幾過癮 推

Done

已投野味天王

不過如果國際新聞，英文又可能會cover多啲

其實係各代各投一隻...

可以從8大分類中各選1隻，每次最多可投票給8隻寶可夢喔！每天最多可投票1次，活動期間中每天都可以投票！※本次投票採用包含地區型態等不同樣子在內的全國圖鑑編號。 在比賽結束之前，您的投票都將存儲在系統中，並且無法刪除。

我覺得woobat好啲
一嚟啱音
二嚟個樣似冠狀病毒

講講吓又幾似。。。

個樣仲要係病毒形

正喎 已投

why not both
每個地區都可以投一隻

可以呀
依家我搵緊邊幾代有蝙蝠
暫時
1 - 超音蝠
2 - 叉字蝠
5 - 滾滾蝙蝠 (woobat)

搵齊就pin

投咗

投ed

睇到呢個post之前已經投咗了
支持
建議可以推埋比日本仔、甚至全世界睇
做到好似當年隻小磁怪咁

其實問題唔大
Coronavirus
コロナウイルス

xy有嗡蝠
雖然係龍黎

又啱喎

ttt

搵人post上reddit
先多人投

甲賀忍蛙表示投咗俾woobat

1 關都 - 超音蝠
2 城都 - 叉字蝠
4 神奧 - 天蠍王
5 合眾 - 滾滾蝙蝠 (woobat)
6 卡洛斯 - 嗡蝠

投咗Woobat
形音義都夾

投左 推

投woobat 啦個樣同隻毒差唔多

woobat
zubat
noibat

天蠍王唔係蝙蝠

樣似

woo(han)bat

日本仔自主規範又要政治正確
有可能黑箱唔比上
小磁怪事件已經係咁

1代：波音蝠
2代：叉字蝠
5代：滾滾蝙蝠

點解到依家都覺得個病毒係食蝙蝠而起
明明就係中共用黎呃自己人
點知香港人都信

有人po左

Push

投黎等世界記得支那病毒姐

人地食蝙蝠關你撚事咩

中共P4實驗室洩漏生化武器你就係到幫政權卸膊比市民維穩

呢間奶共公司連改個譯名都冇尊重過香港人，憑咩動員香港人去投佢啲event，叫佢改返走寶可夢先啦

推！雖然我覺得蝠入面揀一隻點都係波音蝠啦，得佢毒系，但why not both

每日可以各地區投一次
以下參考
1 關都 - 超音蝠 Zubat [11行-1]
2 城都 - 叉字蝠 Crobat [5行-2]
4 神奧 - 天蠍王 Gliscor [22行-2]
5 合眾 - 滾滾蝙蝠 Woobat [9行-2]
6 卡洛斯 - 嗡蝠 Noibat [17行-1]

又會咁啱叫woobat

真係似病毒lol
又食中コロ woo(wu)

小磁怪係咩事
女上坐落去張圖出事？

投左

投了

明明係P4

voted

豐緣我揀甲殼繭
阿羅拉揀左小隕星
其他就小仙奶（好難揀，隻隻都迪士尼咁
貪佢地似病毒

日月 月神都係蝙蝠 加埋落pin

劍盾 簡長毛巨魔 毛魔 岩哂

已投

日月可以投月果隻神

有冇豬可以投

仲有老鼠

豐緣有毒粉蛾揀

一次老任搞投票
網民谷到小磁怪做第一
最後黑箱到得第三

票已投

點解既點解要咁做

正

Woobat
投ed

Link ?

推 voted

Voted

其他地區投雀仔

滾滾

Pokemon go 新出七日大禮嚟

咁有趣點可以唔推

投完！

公廁蝠

神奧地區可以投果子狸

兩隻都可以照投
武漢病毒都唔止一種啦
利申：投左

神奧好似冇蝙蝠
不過有果子狸

神奧-大牙狸 (Bidoof)

good idea push

呢個fit

講多啲小磁怪發生咩事

另外Twitter戰線post俾全世界睇

小精靈大賽入邊輸咗比佢？

4 神奧轉做果子狸啦
同時可以話比全世界同支那知：2003年沙士我哋並沒有忘記

4 神奧 - 大牙狸 Bidoof

Push.

已投 唔知最後會唔會河蟹

順便幫中共維穩

同問

唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps!

借個位嚟

請大家幫手正評，lm，避免沉底

唔係呢隻咩

乜原來一個地區一隻
投哂 幫你推

send去5ch同Reddit未

小磁怪咩事？

woobat

仲講食蝙蝠？
係支那合成生化武器洩漏呀

波音蝠煩好多

阿羅拉 - 露奈雅拉

😂😂😂😂

呢單?

tl;dr 2008劇場版洗小磁怪票推佢上wallpaper

Good

波音蝠多人識

蝙蝠王

remove咗

幫你推

一入山洞就煩住哂

等睇中国版 精靈宝可夢無撚晒蝙蝠

毒氣雙子最似

屌, 本身好鐘意呢隻野

屌，一定係第一代多人識嫁，超音蝠啦好無?

8代都可以投
每代投一隻

係因為支那個實驗室先搞出黎
唔好比人spin去野味

woobat
done

兩隻蝙蝠都投晒

小磁怪咁

湖北

投左波音蝠

超？

上屆你第一都化灰
屌鳩GF啦

官方本身係諗住幫套劇場版做宣傳
揀3隻寵做wallpaper
點知班fans揀咗隻唔關事嘅寵推做第一
官方就將佢貶返做第二

投左！！！！！！

成個中國都係抵撚死 原因唔重要

幫最抵撚死嗰個維穩

佢個個gen都可以投一隻

gen1波音蝠
gen2叉字蝠
gen4天蠍王
gen5滾滾蝙蝠
gen6嗡蝠

依五個係所有蝙蝠同埋似蝙蝠嘅

自膠原來已經有人搵哂

第日再投，每日都可以投一次

人地中國維唔維穩都穩嫁啦 你慌死人地會起義咩
好似藍絲一樣 你點做都改變唔到佢地立場
文革餓死幾千萬中國一樣咩事都冇

你漏咗gen7月神

登！

個身仲要成粒冠狀病毒咁既樣

丫屌睇唔到
我㩒咗惡食大王
見個名有啲feel

好慘

得英文咁岩叫湖北

又嚟帶風向武肺係因為p4實驗室

不過波音蝠係毒系，圓滾蝠係超能力系

第7代投佢啦
蝙蝠咁既樣

4-天蠍王 個樣似蝙蝠多過蠍子

呢隻進化左出到calm mind都好勁

發現人純粹玩嘢

woobat =湖北

蝙蝠滾一滾
冚家要神隱

每日可以各地區投一次
以下係蝙蝠或者相類似嘅為參考

1 關都 - 超音蝠 Zubat [11行-1]
2 城都 - 叉字蝠 Crobat [5行-2]
4 神奧 - 天蠍王 Gliscor [22行-2]
5 合眾 - 滾滾蝙蝠 Woobat [9行-2]
6 卡洛斯 - 嗡蝠 Noibat [17行-1]
7 阿羅拉 - 月神 Lunala [18行-3]

最重要係投 Woobat

見有好多人話幫中共維穩
本人絕對認同依個武漢肺炎其實都大機係P4實驗室搞出嚟

但係國際間好多人到依刻仲係讚緊依個極權處理得幾好，又話封城有責任
(自己睇twitter, facebook, reddit)

我覺得煲大依個武漢肺炎係人為犯錯加領導失誤導致爆發先，再煲大P4都得
而咁啱見到依個Pokemon Vote係好契機姐

依家就咁講P4都冇乜外國人信

歡迎討論

跪求 twitter / reddit 手足幫手推

野味天王

每個google ac投一次

睇完個post，全部地區有蝙蝠投蝙蝠

Vote “zubat” for gen 1
Vote “crobat” for gen 2
Vote “woobat” for gen 5
Vote “noibat” for gen 6
Vote “lunala” for gen 7

諗起以前玩pokemon 一入山洞就一大堆 19 蝙蝠

推呀推

投埋毒氣雙子

懶得google

芳緣仲唔係zigzagoon
果子狸

b

牛b逼

p

1代 Kanto: Zubat
2代 Johto: Crobat
3代 Hoenn: ?
4代 Sinnoh: Gliscor?
5代 Unova: Woobat
6代 Kalos: Noibat
7代 Alola: Lunala
8代 Galar: ?

有咩毒系岩用

PUSH

Woobat =湖北

其實依兩隻都幾似竹鼠
神奧Bidoof
galar Skwovet

提提你
今日投咗未？

網民玩野洗小磁怪, 老任吹佢唔漲
老任黑箱做佢變第三, 網民亦都吹佢唔漲

正喎
但揚開咗官方會當佢啲票冇效
投咗先算

你知唔知終共hack咗來自三十幾個國家、幾十間 global telecoms 至少七年，竊取了大量 data??

想睇吓點可以阻到終共 track 你？即刻撳入嚟睇:
唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps! (啱所有人用，尤其前線手足)

請大家幫手正評，幫推，避免沉底，P牌推唔郁

強推

wubat

last一日最後投埋
之後就要睇老任點黑箱

有result未

任豚集體打飛機

連登仔8000人都冇定係老任奶共?

cctai又輸

輸都好正常,一班PK芒真愛粉的點會為你政治玩意亂投一餐

每日一票咁計嘅話, 800人都冇

唔好睇到一個濕鳩forum咁大影響力

屌
呢度有1200個正評
又係HAEA11000人?

連登仔
笑撚到

個post本身都冇8000個like

80人就有

幾年前已經唔會search任何任天堂既野，你叫我投票？？

想知真係有幾多人持之以恆咁去撳個幾粒掣

成個po得200幾條友 咪On9啦

咁講 千幾個正評
唔係每個都做
亦都唔係每個人每日都keep住投